中國有5G好撚勁？但我哋香港已經有...

599G

6g

Ok la

日本都有麻友g